有冇人覺得女人化妝仲難睇過未化？

唔化就清清純純樣靚身材正
一化就化到成個馬騮屎忽咁
成咋麵粉撻落去塊死人面度
仲要用紅色唇膏油兩油，好似瞻仰遺容咁既死款

agger

個啲唔係叫化妝，個啲叫喬妝

條女唔識化姐

男人講既素顏多數都係有化妝

圖？

唔乸係素顏個隻，
而係女中學生返學無化妝嫩口白淨個種
屌乸媽個閪！越講我越撚㷫過火屎！
好地地一個清純佳人化撚到成隻老閪殼咁

近年唔知做乜鳩興畫條眉畫到蠟筆小新咁

啲女人有啲唇膏隻色勁瑩光，好似搽左螢光筆咁款 真係不了

而家啲女, 紋哂眉,紋埋眼線,上哂駐顏粉,帶哂大眼仔都叫唔係化妝喎
正常嚟講, 化淡妝係好睇過唔化妝, 點都精神啲

又咪係睇樣 靚女素顏實靚㗎

嗰d 係後生有本錢jei
你叫你呀姐聽日唔化妝返工睇下咩樣

根本就男人女人口味差好遠

香港女人啫

有d女唔適合化妝 真係唔好吉硬黎

通常佢地覺得靚 唔會理人點睇 但佢地唔記得係化比人睇

而家啲韓妝
好多都化到山東支那大媽咁
油淋淋白面加紅唇配柒衫